الدوري الروسي.. روستوف يعمق جراح دينامو موسكو.. (فيديو)
 ارتقى فريق روستوف إلى مركز الوصافة في الدوري الروسي الممتاز لكرة القدم بعد فوزه على ضيفه دينامو موسكو الاثنين نوفمبر تشرين الثاني في ختام مباريات المرحلة الـ من الدوري ويعود الفضل في انتصار فريق روستوف لمدافعه الأنغولي باشتوش الذي أحرز هدف الفوز الوحيد له في الدقيقة الـ من زمن اللقاء وحقق روستوف من مدينة روستوف على نهر الدون فوزه الثالث على التوالي ورفع رصيده إلى نقطة وتقدم إلى مركز الوصافة متجاوزا فريق العاصمة الآخر لوكوموتيف بفارق الأهداف بينما تعرض دينامو موسكو للهزيمة الثانية على التوالي والرابعة في آخر سبع مباريات من دون تحقيق أي فوز فيها وتجمد بالتالي رصيده عند نقطة وتراجع إلى المركز الحادي عشر في جدول ترتيب الدوري  